\section{Week 12}
	\subsection{13-11-2017}
	Vandaag ben heb ik van het onderzoek het wiskundige deel afgerond en is er een vergelijking uit gekomen in matrix versie waar de least square solution op toegepast kan worden.
	\subsection{14-11-2017}
	Deze dag heb ik besteed om te kijken naar een c++ library voor matrixen en vectoren. Er is een library die Eigen heet. Ik heb deze geïnstalleerd en ook meteen een IDE geïnstalleerd waar ik mee kan werken. Eigenlijk heb ik er meerdere geinstaleerd. Eclipse (meer op java gericht maar werkt ook met c++) en CodeBlocks (multiplatform IDE gemaakt voor c en c++ waar ik zeer in geintereseerd ben hoe het werkt.)
	\subsection{15-11-2017}
	Ik ben begonnen met de vergelijking om te zetten naar c++ code. Aan het einde van de dag had ik een matrix gevuld met 2 vergelijkingen waar 3 sensoren waar niet de goede oplossing uit kwam. Ik begon erg te twijfelen aan of ik de code goed had.
	\subsection{16-11-2017}
	Vandaag heb ik samen met mijn begeleider de code die ik gemaakt heb doorgelopen. Er waren geen fouten te ontdekken. Het plan was om een 4e sensor toe te voegen aan de code en kijken wat dan de output wordt. Door de code aan te passen en een matrix te vormen met 2 vergelijkingen met 4 sensoren kwam er het juiste antwoord uit. Dit houd in dat mijn onderzoek klopt.
	\subsection{17-11-2017}
	Vandaag heb ik in c++ een model gemaakt om met 3 sensoren alle mogelijke vergelijkingen (3) te verkrijgen en deze op te lossen. Dit was aan het einde van de dag nog niet helemaal klaar aangezien er nog wat bugs in zaten. Dit is vooral omdat ik de code op een beter manier wilde schrijven zodat deze gemakkelijk gebruikt kan worden voor meerdere test en geen duplicatie van code bevat.